聽朝9半見工，瞓唔著點算好

三十歲人，揾左2個月工

失眠
瞓左2個鐘都瞓唔到
聽日見工衰梗

點解失眠就會見工衰梗

冇精神
轉數低左，表現實差

做最壞打算 見唔成未搵下份 唔會餓死你

好想返工
日日留喺屋企悶Q死

餓唔死
但悶死

Same here

我in 10點，要7點9起身

諗住9點打去話發燒改星今一

我都要7點9起身

不過我諗住照去，唔想麻煩改期

屌咁失咩野眠 見唔成又無咩後果 輕鬆上陣啦

我都唔知做乜L野咁精神

唉，聽日輕鬆上陣，輸少當贏

心理壓力黎架啫
你到時緊張啲腎上線素升到吧吧聲
點會唔精神同轉數慢
比啲信心

聽朝揾支Red Bull飲下再提下神
精神仔嘅

加油呀巴打

唉 聽朝返九點 失眠

多謝

返工要頂一日好辛苦

我諗一個鐘in完就可以返屋企瞓教

頂九個鐘 救命

返寫字樓?

唔係 part time黎

唔係坐9個鐘會好少少
不過都難頂

一年冇返工, 搵左一份返通宵嘅工
中午十二點一見完工
就叫我當日夜晚十一點返工